仲有人聽日會返工？

真心想問

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

大撚把
港豬分分鐘唔知黑警想中文屠城咁撚大件事 聽朝只會繼續屌點解要塞鐵封路

夠鐘訓

問

中大都有一大班生命受威脅既小朋友要你照顧

子彈幫你檔 路幫你塞 洗唔洗幫你做埋份工
三樣事係有果先有因 呢三日番工既請承認自己既罪

做醫護 消防 嗰啲為責任 罷唔到

原本聽日簽新約，升職加人工
放工個陣貼左紙同老細講聽日返唔到，唔好搵我

中大小朋友唔使人照顧？
你同班黑警自己仔女係仔女，人哋仔女唔係仔女有咩分別

一定有

佢地返工機會係零
因為我地唔會比佢地成功

我會希望中大職員唔好罷工
clinic 唔好唔開
雖然啲醫生都係要黎呃醫生紙

聽日d車一定未清得走
吐露港 同沙田 呢大堆新界人想返都無得返
黨鐵都唔使旨意搭

你都on撚9，本末倒置
咁樣你間垃圾學校都唔停課就收皮啦

知唔知班on9會唸住係大西北個邊出九龍

咁你點過壓力測試，我地輸咗你即刻負資產，唔洗供

無心情番

不了，會後悔一世